荔枝角成日見到著到好柒好鮮色嘅支那人，班友喺咪落嚟做傳銷？

荔枝角 長沙灣廣場嗰面

係傳銷，強國人呃強國人

日日都有，玩到夜晚9-10點，贏國人劏贏國人

佢地日日都去宇晴軒間茶樓 好撚煩 好撚大聲咁講野

洗太平地啦